收FB,Instagram,Twitter 皮轉用Safechat

Safechat 唔錯，又有新聞，又可設定廣東話，call & video, group chat, 又可設定黑夜模式。仲有貼圖下載。簡單易用。我覺得好過MeWe.唔似GAB成日死機。快啲去App Store 下載試吓玩吓！

侵侵-safechat

Push

推

推！

我有聽聞MeWe 都會審查信息，所以最近推SafeChat. 兩邊一齊用，以防MeWe 變咗下一個FB.